今晚真係凍撚到丁都打唔撚到

想打個J助眠咁啦,

搵左套劇情又好女又靚既NTR系列,

睇得好撚爽但條撚點打點睇都起唔到機,

難得開始硬啦,揀一揀第套片即刻又凍到縮成提子乾.

屌我想打丁啊

渣ga

提子乾

ntr means wt

笑鳩死

seed

下我越凍越扯得行wo

有暖爐 暖笠笠

我幫你打囉